大埔開槍案附近找換店未被警方接觸

大埔開槍案附近找換店未被警方接觸

#港聞 大埔翠屏花園昨晚發生開槍案，警方朝早並無到場調查，附近有找換店指未接到警方接觸。 (12/21/13:10) 全文

Nowtv news